【放棄賓州？】朱利安尼已入紙賓州法院

Rudy W. Giuliani 已轉推
Boris Epshteyn @BorisEP
.⁦@RudyGiuliani⁩ has been admitted to the US District Court for the Middle District of Pennsylvania Pro Hac Vice.

即係佢決定幫Trump赤膊上陣？

其實最係都係上高院

直播

WATCH: @AdamLaxalt and @mschlapp announce the lawsuit to protect the integrity of Nevada’s election.

內華達州同時開記者會宣佈announce lawsuit

幫轉貼

The Georgia Secretary of State’s Office 話係 Fayette County 搵到2755張係第一次點票未點過既選票
Trump 1577 票
Biden 1128 票
淨低票數係其他候選人

岩岩都睇到
收撚埋2千幾張票都做得到
有咩做唔到

琴日AP有報一個county搵到二千五百張左右 三分二侵 三分一拜登 應該唔係呢個county？

呢個已經係第二單，而家話有第三個都係咁

唔合憲法去打

計曬都係話登登多票
然後收工

真選票因為要用時間逐張睇，所以收埋啲真選票，只點假選票，直接報數就收工

咩為之赤膊上陣?